風味午餐：23022017

吉豬你今日有冇返工

有呀，但未好返哂
無胃口

食啖粥

食咗半碗唔想食

又真係幾有風味啵。。。

仲有冇出街食

....